求救！！！！！facebook被盜

求救！😭🙏我朋友個facebook被偷，有無高手可以幫忙拎番個account...因為入面有好多珍貴嘅相片private咗拎唔番。唔知有無高手可以做到呢。萬分感謝！🙏🙏 可以有少少報酬。謝謝

我ig都畀人hack咗仲出護旗手po

不過已del ac

咪再用 facebook 所有產品